替天行道

警賊多行不義，不如市民抗爭時，竪起「替天行道」旗幟

黑衣上+口罩上，加上自己友人才知的編號/代號，以示警賊無number無法識別，但我示威都有記認，顯出我比警賊更有紀律和擔當
萬一被捉，朋友亦能知邊個被捉，可以追尋/跟進下落，不至被差人「被自殺」都無得跟進